中國移動2月中到期 帶no.轉台

同埋睇下有冇出機plan